勇武同和理非嘅合作討論

有無啲咩合作戰術？

推